★點睇有環保撚 用提款款卡 冇走塑？

違背自己

仲有 信用卡、八達通

款

M巾都有膠 唔好用 直接流落來

唔好用電話。

環保閪：做咩用安全套

你知唔知d海龜會比d安全套整死架

同我除左佢中出我

x2

back to 支那最適合佢地

地溝油好環保♻️

環保撚著唔著衫
環保撚仲咩用電話

製造過程中，平均每部手機會消耗掉 74 公斤的原材料，而晶片製作則需超過 30 公升的水

其實d環保撚 千奇唔好有近視 因為鏡片係膠黎 大部分鏡框都係膠， 唔準擦牙 因為牙擦成隻都係膠， 到衣著，全部唔準著衫褲鞋襪底衫褲 因為d衫係有膠成份。

同埋全部唔準用手提 因為電話又係有膠 就算全部電話俾你全金屬 你張sim卡都係膠。

lm